mobot gehe geradeaus
mobot gehe links
mobot gehe rechts
mobot gehe weg
mobot hilfe
mobot ich will aufstehen
mobot ich will durch die tür gehen
mobot ich will etwas machen
mobot ich will mich hinsetzen
mobot ich will mich setzen
mobot ja
mobot komm her
mobot komm näher
mobot los gehts
mobot nein
mobot parke
mobot stop
mobot umweiche hindernis
mobot wie spät ist es
mobot wo bin ich
mobot ich will in die küche gehen
